爛蕃茄係咪活係另一個時空

香港呢邊讚多彈,d分同雷神一樣,相反果個唔知咩爛鬼網周圍搵d負評,有d本來人地唔係比爛茄既,佢都當係爛茄計,真係極度懷疑入面啲員工同zack有仇